Trouver les quatre nombres décrits ci-dessous~:
\begin{itemize}
    \item Je suis le plus petit nombre de quatre chiffres différents non nuls.
    \item Je suis le plus grand entier strictement inférieur à $\num{1000}$ dizaines.
    \item Je suis le plus grand nombre pair strictement inférieur à un million.
    \item Je suis l'entier qui suit immédiatement treize dizaines de millions.
\end{itemize}